{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023712",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000114353",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인덕원 넘버25 인덕원점"
    },
    "text": "宿泊施設は全客室数が31個で良好な大きさを持っています。 近くに位置する電車駅は4号線の仁徳院駅で、便利な交通が保障されます。 案内支援言語では韓国語が提供されますので、外国人旅行客にも不便はないと思います。 現在、平日と週末には無限貸室イベントを行っており、イベントに参加するとより特別な経験ができます。 最近リニューアルされたホテルで、すっきりとしたモダンなインテリアが自慢です。 特に仁徳院駅3番出口から徒歩1分の距離に位置しており、アクセスの面でも非常に便利です。 カップルPCルームのバトルグラウンドゾーンではバトルグラウンドを高画質で楽しむことができ、65インチの大型テレビはまるで映画館で映画を鑑賞する感じを与えるでしょう。 客室は禁煙で運営されていますので、喫煙者はご注意ください。 フロントではワインオープナー、ヘッドセット、ヘアアイロン、充電器などの物品をレンタルしています。 訪問者のレビューによると、宿はきれいで静かな雰囲気を誇り、駐車も便利で駅から近くて位置も良いそうです。 しかし、一部の客室は少し小さく、充電器が故障することもあり、少し不便な点があるかもしれません。 また、宿では臭いや蚊などの不快な要素がほとんど発生しないということです。 社長の親切なもてなしとともに、リラックスした旅行を楽しむことができるでしょう。 全体的に宿はすっきりとしたモダンなバスルームを備えていて満足度が高く、禁煙と清潔の面でも良い方です。 ただ、一部の客室では臭いがするのが残念な部分です。 コスパの良い宿で、個人的な好みは除いておすすめできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "31個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "近くにある電車駅はどこですか？",
            "answer": "仁徳院駅です。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語は何語が提供されますか？",
            "answer": "韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "無限貸室イベントはいつ行われますか？",
            "answer": "平日と週末に行われています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのインテリアはどのようなデザインですか？",
            "answer": "すっきりとしたモダンなインテリアです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどのような立地ですか？",
            "answer": "仁徳院駅3番出口から徒歩1分の便利な場所です。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "客室は禁煙で運営されています。"
        },
        {
            "question": "フロントではどのような物品がレンタルできますか？",
            "answer": "ワインオープナー、ヘッドセット、ヘアアイロン、充電器などがレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "宿はきれいですか？",
            "answer": "はい、宿はきれいです。"
        },
        {
            "question": "駐車は便利ですか？",
            "answer": "はい、駐車は便利です。"
        },
        {
            "question": "一部の客室には何か不便な点がありますか？",
            "answer": "一部の客室は少し小さく、充電器が故障することもあります。"
        },
        {
            "question": "宿では臭いや蚊などの不快な要素がありますか？",
            "answer": "宿では臭いや蚊などの不快な要素がほとんど発生しません。"
        },
        {
            "question": "社長のもてなしはどのようですか？",
            "answer": "社長は親切なもてなしをしています。"
        },
        {
            "question": "宿のバスルームはどのようなデザインですか？",
            "answer": "宿のバスルームはすっきりとしたモダンなデザインです。"
        },
        {
            "question": "この宿はコスパが良いですか？",
            "answer": "はい、コスパが良い宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 499,
        "QA": 384
    }
}